是日靚甜品 檸檬蛋白批

食屎拉你-,-

派你老未

有種下次拎埋水牙線入鏡

主席 我星期六約左成班水牙線友一齊黎個水牙線聚,你黎唔黎

成班騙子 食撚屎